在最燦爛時光交織美麗的錯愛

若有無奈 祇有用新的愛情來做替代
若看不開 祇不過從此沒有這麼緊張一段愛
未曾捉緊你 哪樣放開

你冇愛

似你

又恥笑毒撚？

Sweet

Sad